紀錄下我發過嘅夢

我都算係發夢發得多嘅人
同人傾開計先發現我發啲夢都幾痴線下
睇下有冇人幫我解夢

-18/12-
夢到返返去中學
喺現實生活中一個唔識，但係出名八婆好醜好不爽佢嘅大學同學做我中同
然後佢好似韓劇嗰啲欺凌者咁欺凌我
點我幫佢搬搬抬抬
咁我不甘示弱，幫佢搬佢啲行李嗰陣乘機掉咁幾件入垃圾桶
佢發現少咗行李嗰陣嬲到痴線
之後學校放飯，全校去禮堂食飯
佢明明同我食一樣嘅嘢，但係攞我啲午餐分享俾人食
雖然好委屈，但係我呢次就冇出聲
之後食完飯覺得口渴，諗住問friend借水飲
點知俾條八婆聽到，成個恥笑樣咁攞咗禮堂支mic
開mic叫我求佢俾水我飲
我終於頂唔順：
「屌你老母八婆收皮啦」
一嘢跳起身，飛到佢頭殼頂，兜巴車左佢塊八婆面
然後好似摔跤咁噠咗佢落地打鳩佢
之後就醒了
-

發夢個內容都係其次，最令人不解嘅係點解會發到呢個人
現實生活中係大學同major，但係一句計都冇傾過
不過佢就係yo開出名八婆，平時都睇佢唔順眼
而家發完個夢我更加憎佢

發完夢次次都唔記得

分享多一個：

夢到同男朋友搭緊地鐵，點知我個ex上車
一開始好尷尬咁say hi
但係唔知點解我叫咗我男朋友企喺佢隔離，突顯我男朋友生得高過佢，笑鳩ex矮
冇對比冇傷害
一拍埋就發現ex好撚醜樣
醜到我嚇親
所以我係咁讚我男朋友靚仔
之後ex就好尷尬咁落車了

唔知ex會唔會睇到
但係我夢到係你現實個樣喔諗返起都覺得醜樣
生日快樂